大家點睇香港女同巴基斯坦男仔拍拖

近排做緊呢方面research
發現得好少人會討論
討論得都係講visa或者呃身份證或者呃錢

想睇下各位巴打絲打點諗

真愛是確實存在
唱歌先有

Once you go [black]dick[/black] ,

識人係咁
不過男方要瞞住屋企拍
好似話應該要搵返伊斯蘭教既女仔

男方都算係香港大 所以唔係為身分證個d

隔住個mon都聞到條仔陣臭味

的確傳統一輩係唔接受其他宗教或國家既女仔
有點難理解

大家點睇港仔同日本妺拍拖

有道理，比d回狗屌

我覺得佢地係大男人式去錫個女仔

文化差異太大
除非個巴基完全俾香港同化咗啦

呢樣身邊朋友都有 我覺得好平常 始於係亞洲同亞洲
文化亦都差不多 唔可以同樣比較喎

佢地國家男尊女卑
咁樣係正常既？

日本同香港文化近好多，一樣用漢字同筷子
有冇咁多人有日本女朋友

正唔正常唔重要，睇下你接唔接受到

我諗特別佢地個宗教嚴格一d？
雖然佢係香港大（講野/生活上完全係香港人咁樣）
但宗教方面佢都守得好嚴
都係要去清真寺，要齋戒個d
好似都規定左要同返伊斯蘭教女仔一齊

巴打眼紅

我有，洗咩眼紅

自問接受
同香港男仔拍拖咪又係大男人

咁假設接受到其他國家女仔 咁結左婚係咪都要遵守規則？

邊個遵守d咩規則？

個女仔洗唔洗遵守男家宗教規定咁？

周圍人一定有閒言閒語
唔計較比親戚朋友恥笑就ok

我諗如果佢地要過家長個關
個女既要信伊斯蘭教
咁信左就要follow d rules喇

其實我都只係有fd係咁 叫到聽過下 有無錯我唔知

同埋又想問
有無因為咁樣俾屋企人知道左 要焗住分開？
有無得唔聽話

我只係知道佢地仲一齊緊
咁深入我點知
真係我d fd 唔係我

唔該曬你

可能巴基腸爽d

香港人口裡面冇歧視姐，心裡面咪都係睇低班中東仔南亞仔

香港男仔大男人?
你真係傻撚左

港女痴痴地，佢地未出過國（原諒佢地既無知）

點大男人，香港咩都讓女仔先已經唔係啦大男人，你溝過其他國家嘅男仔先再講啦，唉（日本韓國嗰啲叫乜嘢 ）

根本港女比人寵慣哂

有女同事嫁左俾個巴基斯坦男仔
但屋企相對好開放
平日唔使頭巾, 入清真寺先要
兩個仔hehe 都冇所謂 (講就咁講, 兩個夾埋都未夠20歲)

香港男仔係溫柔到有d垃圾

港女：外國男>港男

如果係認真既話，首先要注意對方宗教同傳統禁忌，第二就家庭背景
通常家庭背景是正果d都唔太鼓勵同外族通婚，除非學上面巴打話齋成家日都變做香港人咁濟，不過到時又變另一個問題。

如果係一般食洋腸心態執一件玩既話，咁好多方面都要自求多福啦

好人好者同巴基仔拍拖做乜撚，低等人種＋垃圾宗教

個fd結左婚比人打 巴仔又唔理個女 同兄弟happy又叫老婆拿錢 最後個fd帶埋個女離婚

如果調轉呢
女係南亞人 男係香港

我女朋友係巴基斯坦混血兒，爸爸係巴基斯坦人，我女朋友冇信回教，頭布更加唔洗，加上佢媽咪係香港人，完全冇宗教文化背景問題，佢媽咪都好鐘意我，我愛我女朋友

是咪真係mix 得好正

個post好多毛

好靚女 靚女要有嘅特徵佢都有，如大眼高鼻等

師兄可唔可以分享多啲？

香港男仔唔會好似港女咁

樓主係咪選擇性失明

nigga大大力 nigga做愛大大力